大家點睇連登揾客王 漢方藥林個中醫

個醫師成日話其他中醫廢，自己就運用經方好勁。我就抱着一試嘅態度上去，點知遇到個沉醉於自己世界嘅人，診所綠色裝修，拍烏蠅。唔講咁多，總結就是：講就天下無敵，食完啲藥症狀差咗，食咗三日一啲效都冇，唔會複診了，因為之前睇大隻醫生仲好，起碼佢肯同我溝通，提醒我多啲日常生活要注意的是，食完佢2天藥我症狀就改善。
有冇巴打絲打都去咗睇？大家一齊分享下。同埋係連登拉客係咪觸犯條例？因為好似醫生唔可以到處拉客？

學佢push

我係個到睇 唔覺得無生意
都有啲一睇就知唔係連登R返黎既客仔（嬸嬸）
上次等左成個鐘 次次5-6點都要等

睇左咁耐 覺得呢個醫師睇得幾好
可能每人感覺唔同

岩岩先去睇完 唔好話我收錢打手

我上次去唔使等，都係五六點，只係得我一個人。真係好彩

我睇過，個日六點去到得我一條友

食完藥都係無用.....

你睇左幾耐啦？係咩事睇？

睇左三星期濕疹
冇乜用 最後放棄了

女人病去睇，佢話到食三日藥就會來經
但最後都無來

他講到其他中醫好差好差，自己就好勁好勁，其實成日詆毁其他同行佢醫德都有啲問題😞
我以為得我一個冇效，原來大家都無效

個中醫師係咪都幾後生？ 叫Samuel ?

有冇佢個post 想睇

我覺得幾好.. 之前睇左好多中醫 都係無效。搞到失眠問題越黎越嚴重。食左佢3日中藥。就開始訓到 同無咁辛苦。 搵岩一個適合自己既中醫好重要。

基本上佢所有中醫都屌

係後生仔，但唔知佢英文名

睇黎 佢係到搵到唔少生意

可唔可以影哂成張藥單睇下

點解

佢好似全部都係單方 比較少見

呢間嘢之前係fb先同個醫科生罵戰

開post都冇人理

毒撚垃圾中醫

係啦，我見佢事無大小都叫人食中藥
即是叫人去睇佢啦

如果佢真係醫術好，根本唔使喺度搵生意啦。重點係呃左我地上去，結果咪又係醫唔到，咁就唔好喺度屌其他中醫，屌左自己先啦

食完差咗唔敢再睇, 而且都成舊水一日藥, 唔平

整整吓變咗苦主討論區

有無人都係一樣食完差左？

無keep起藥單tim, 如果唔係可以比其他中醫巴打睇睇條藥方

感冒 睇一次搞掂

咦，打手開始出現

我無差到，只是無改善

咁點解唔比多次機會食多幾次

push, 好壞東西不介意同人分享

我由5月尾睇到依家

類風濕關節炎 西醫都話好難醫 之前睇過一個有名既中醫 食左8個月藥 無好到反而更加差

輾轉黎左漢方睇 坦白講 由最初個膝頭痛到晚上 成日好攰好攰訓係床 咩都唔想做唔想郁 到晚上唔痛先精神返

食左藥後 變到呢兩個月都可以日日出去唔怕攰 膝頭起身兩個幾三個鐘就唔痛

當然 病情係有起伏 落大雨可能會痛返啲 有時轉藥方會差左都唔奇 但最緊要痛返既時候都無以前咁未食藥咁痛

醫師都無話寫包單一定會好返斷尾 但我自己做病人 真係覺得病情係明顯咁好轉 連身邊既人都有眼見

連我呢啲咁嚴重既病都可以有改善 其實我唔相信樓上話無用個啲人 係真係一啲啲改善都無

利申 次次真金白銀去睇 睇左幾廿次 唔係醫師朋友上黎做打手

可以理性討論下

因為太多藥單 睇一次兩張紙 每次返到屋企都扔

本來唔想答咩病 覺得係私人野
但真心覺得你地幾過份
一有人持相反意見就負皮個留言 話人打手
咁就唔係問人地點睇啦 根本想唱衰人 一言堂淨係想人踩9個醫師
其實你係咪同行 唔抵得人地生意好？

有圖有真相 我真係5月尾就去睇
廢事你地啲玻璃心又話我打手

我覺得無論中西醫都好蝦人睇呀
我睇元朗嗰間 南北行 個中醫
痴撚線嘅
垃圾到嘔呀
嗰時我 成日冇力成日暈 頭痛
食完佢啲藥即刻成個震哂同埋嘔
成個人天旋地轉咁
嘔埋黃膽水出嚟㖭
情況仲衰咗添呀

仲勁過扣喉呀
轉咗另一個中醫就冇事

求介紹

冇得介紹呀
死咗啦個中醫
好在 佢真係一張藥單 醫到我囉

我也不怕你檢舉，因為都是真實意見。其他brother 的留言都是他們意見，我也不知道原來咁多人睇完無效😂😂 如果反映意見都叫抹黑咁冇嘢好講wor....
我就淨係見到佢成日抹黑其他醫師......

想聽下其他睇過既意見

push

中醫呢家野真係有辣有唔辣

話唔得既你就計數
話得既你就話打手/無視
你反映意見既方法都幾中立